無知一問，點解香港茶記啲常餐都係千篇一律

永遠有
沙嗲牛麵+火腿煎蛋+多士（凍飲+2）
係因為難度系數低定係餐飲業共識
你話有間有間賣嘅沙嗲牛係牛歡喜咁幾有特色

算唔算係香港特色

茶記=垃圾

如果唔係點解叫常餐

有d茶記無嫁！

有時專登入去係為左個沙爹一丁加火腿奄列，佢無，真係會屌出聲

咁嗰間嘢唔係茶餐廳

I KNOW tHTA FEEL!